林鄭下令要金管局托市維穩

為求營造一種即使香港失去法治仍然無出現股市大瀉嘅情況
但係香港有過千億外流, 相信好快就有超過2成資金流出香港

就算恒指升10倍都唔關我事
我90%以上都係美金
無港幣買港股了

當d外資弱智，係一個冇法治嘅社會做生意。

暴雪示範比你睇

仲有老鼠

直接宣佈撤資咪會令資產價格暴跌囉
梗係同個政府一齊維穩
背後就走得快好世界

好，接哂d垃圾貨

外匯基金本身就應該咁做，冇問題

美金放香港都無用
要離岸

咪傻啦 香港一日稅低都唔撚會走
top level只係睇portfolio做決定，盈利能力未變垃圾點解要搞咁多野？

現金揸手

巧驚驚吖👀死啦，我未將錢轉返曬，搬唔切呀
(代朋友開post)金管局有料爆!!!!!

個post delete 咗?

係喎DEL左嘅